Reddit wallstreetbets 準備告唔比買貨既卷商

法庭唔接案，告都冇用

support

唔接到時火燒華爾街都有份

一定要告啦屌佢老母

支持

好撚堅

你有眼睇其實美國佬都幾和理非

civil war

美國最多既就係律師
一個招牌跌黎壓死幾件
今次係基層向有錢佬既反擊,等睇得到左派祝福既拜登點接招

do everything in the biden way
唔鐘意trump就滅聲
唔想你賺就唔撚比你買
in biden i trust

因為可以包攬黎做
同你SALE R客一樣
做得多就賺得多

老人痴呆，on9 biden

法庭連總統都唔理

告嗰啲人咪畀人搞

supreme court: 我唔想因為處理呢單案而引起社會發生暴動！法院無權干涉自由市場！我嘜都睇唔到！

美國法院連侵都可以打死, 唔好咁大信心

總統都可以俾法院收皮，小市民可以包攬又點，一句唔受單case 都會好似侵咁俾法院收皮

真
Trump告戰election fraud 已經係咁玩
有證據打唔甩？唔撚審咪得

美豬今次真係爽死，反侵反得咁開心，最撚正直同勇敢嘅總統唔去珍惜

以為唔理政事專心投資又好，合力打既得利益者又比人使橫手屈機。最後一步槍權拎清國奸嘅機會都唔做就無以後

包攬訴訟

over my dead body

all lives matter

之前睇美劇Better Call Saul就知包攬幾和味

今次衝華爾街

好似好少見美國佬用火魔

毅進星 100

Hedge fund用少少錢甩身點計都抵返啦
嗰度起碼幾十億exposure，最多俾返啲散紙Robinhood

如果而家TRUMP出黎講一句花生就好睇

開市個下有講呀 你睇返佢twitter

想睇有幾多個anyone but trump嘅美豬俾華爾街力撐嘅拜登打死

多咗

佢仲邊有TWITTER

斬左隻牛個頭 塞返入去佢屎眼

係就快

特朗普將面臨彈劾

佢個仔先岩 SOR

好似係佢個仔啦

咁粒花生SIZE爭好遠啦

比班仆街見識下乜野叫DEEP STATE

勁撚過blm

wsb lib right 唔搞呢啲的

It will not get over the 2/3 threshold..

Sandpiper

所以當年共產黨會得民心 有人幫手打7班有錢佬

拜登一係幫覺青贏錢
一係就比機會共和黨反cup

同時窮人都可以爭取公義

有冇人見到班股票撚比人當狗咁撚就覺得好爽

而家股價幅圖根本任佢地畫

有人寫左信

佢鍾意既畫碌鳩出黎都得

有侵粉真係唔信選舉有舞弊，再加上麥康內爾
彭斯 魯比奧同蓬佩奧都希望順利交接，所以美國侵粉先唔搞咁多野。

好撚簡單

只要做夾埋傳媒同social media幾位老細一齊抺黑WSB係極右份子支持Donald trump ，危險金融市場，之後再搵fbi起底拉幾件主要人物祭旗

搞撚掂，之後班左膠喪屍一齊拍手叫好

都好，早d發現問題。
比你地知係個民主，共產包裝下面人性全部一撚樣。
所以自私係冇錯。。。係天性

所以btc呢類野有小小，自己野自己hold唔係冇原因。
成個系統就係設計出來割韭菜，或者佢賺多你賺少。

考驗埋美國三權分立
如果成功真係會覺得係民主奇蹟
個人唔睇好

走米當花生

買定d子彈 AK47衝入華爾街都似

咁搞法，以後個個會走去炒加密貨幣

班大愛左翼應該會企喺散戶果邊
撐侵嘅又會支持自由市場

拜登唔搞又得罪大戶

點都死

支持，唔俾人發達cls

自古以來佢哋都係企金主嗰邊

會令defi開花結果

wallstreetbets 已出正式提告

因為一隻GME，大財團可以玩到幾盡
依個星期玩左幾多陰招...
証明short squeeze 真係好大機會發生
沽空機構驚到瀨屎